有冇人鍾意用大碗食飯

最憎呢啲閪碗，根本冇空間擺餸，鍾意用大大隻碗夾多啲餸一次過食

食少啲飯啦呀肥

用日本拉麵碗食飯

窮撚先用大碗
利申: 用大碗食麵

樓豬示意圖

用開呢隻
裝餸同飯都多

不嬲直接用電飯煲食,想食幾多煮幾多
天氣凍時仲可以保溫
你哋唔係咁嘅咩